到底大陸幫左香港啲咩？

老母問我 我R爆頭都諗唔到

罄竹難書

國安 家安 民安

信政府 唔驚！

叫醒哂班深層睡眠港豬囉

省港奇兵
沙士
雙非
自由行
武漢
國安法
下一個係國內醫生👩‍⚕️

高樓價
劣質文化
自由含
人治
肺炎

插你三刀再止血